二手車續牌問題

我架車舊車主今年4月驗左車, 舊車主揀左每4個月續, 我9月接手唔要舊車牌套左另一個號碼上去, 依家牌費11月底到期, 舊車主交吉時俾左張運吉署4月發出的可續多2次4個月的信, 但信上係舊車牌號碼, 想問下黎緊12月洗唔洗重新驗車先可以續牌?

即係你覺得部車換左車牌之後 張驗車紙會因此而失效？

應該會幫你對底盤號碼

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人(眾籌到而家先30%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

11月2號 3點 維園見
記住早啲到啊！

跟車 睇底盤號碼 唔關車牌號碼事